睇《花姐Error遊》睇到停唔到

睇晒嘅話點算，
如果無支肺係咪有得睇落去

留意5月3號error自肥tv

冇計啦 個台都冇乜其他節目 唯有loop多幾次

呢個真
我都係最近重睇返第一季error遊

好想俾雞扒妺打

我媽s1 s2都已經睇咗三四次

花姐ERROR遊
INTERNATIONAL
我愛香港
也愛台灣
YEAH!!!!!!!

有咩咁好睇

有品味

睇住error 自救tv 先 雖然唔係mike 導但都有笑有淚 幾好睇

YouTube 最近suggest 左出黎係度番睇第四次

ERROR流忍者！

最近開始睇緊，啱啱睇完1季集集都笑到癲
可以搵埋julia同清水健做嘉賓真心佩服

PICKLE D

清水健餵你食屎

花式撚貓

成日要打格

翻睇左2次呢集
笑撚到氣喘

PICKLE CAT!

好期待

mike導最撚正

一野！轟落！花姐度！

行上鐵塔露肩好性感

睇到S01最後一集 193究竟有無食屎

睇埋第2季15集那一天花姐會飛 好撚好笑

今晚睇

error 自救，同error大冒險，肥仔大冒險

有聲

睇緊第一輯好正

食屎食屎食屎食屎

之後bomb

睇咗肥仔大冒險先，呢個係講佢哋點解組團

點樣

我都得閒無野做就會再開番黎睇

睇完error遊可以睇呢啲

1. Error自救tv - 睇埋就ready 5月3睇自肥
2. IG live - 4個一齊9up 都好好笑
3. IG 每日一問 - 都係9up

早幾日睇完第1輯

依家睇到第2輯蜜蜂
好撚癲

幾好睇

睇晒 笑到仆街

ERROR音樂大電影
正到仆街

可以上youtube揾返佢地個人到中年 口不擇言talk show睇

支持吓ERROR 新歌

其實睇返好多 error 的舊片都好好笑

生啤又再犧牲

點解最近個個都睇返？？

我都係

error大冒險冇結局

兩輯入面最癲應該係蜂衣 魚眼 曱甴

炸生啤
炸生啤
炸生啤

因為深夜重播

好qq 俾人成隻抱起任摸

呀！！！！我冇安全帶呀呀呀呀呀！！！

蜂衣同曱甴真係好痴線

第2季由第10集開始越黎越好睇
柬埔寨都好撚好笑

走啦走啦 快啲走 無申請

呢集邊度睇到？咩節目？

好fit好正

無左pk有意思咩

屌
我最近都追 好撚好笑
返緊工 好想返屋企追
對保琦改觀
本性唔差 但就真係Mk性格
今次咁衰 其實對你好
唔係唔會知錯 再雪多排啦！

生啤 屌打pickle d

原來有D咁既節目...今晚返去睇先

乜
有啲只係啲YouTube短片

講真 擺一隻係我個身我都嚇到瀨屎

肥仔同pk玩空手道玩到入廠笑撚死

去日本學踢板踢到見紅

我愛mike 同 agent L

ching可以睇一兩集，佢地玩得好喪

我覺得睇十次都ok

真心寧願蜂衣心理上太抗拒甲由

快！吞！轟！

跳極跳唔到
笑到仆街

食辣面

一開始玩大個啲係手
真係好恐怖
連望到都覺得嘔心

即係未睇啦

真 其實好respect佢嗰種頂唔緊但為咗成team都要頂硬上個態度 由第一季食辣面已經咁覺得 雖然兩季都跳唔到bungee jump係渣咗啲希望快啲可以4個一齊同場岀現

我係YouTube睇足本重溫

等睇高達咁大嘅生啤被人炸

哭喪同埋踢瓦片踢到入廠笑到仆街

曱甴個集唔敢再睇睇得出4條仔都堅驚
193真係好勇

佢喊哂個樣
真係笑死我
Btw 我未睇第2季 Ching係不小心劇透了我

呢幾日都睇緊 好好睇

第二輯去犬鳴同鬼屋都好撚恐怖 都好佩服為左節目效果而入去探險

金豬賀歲暨花姐巡遊活動
Mirror x Error

193 vs Frankie 激情食蛋卷

最好笑係Agent L自己唔想做果D就話not secured
係鬼屋酒店行兩步就話:NOT SECURED

太慢了吧快啲睇 我呢日追曬兩季追到final都冇撚温到 依加online test含緊

mike導一野就跳到

我覺得如果唔係佢食辣麵唯快不破先
其他人未必咁搏盡做之後啲task

跳bungee都明真係唔係個個得

港男入贅手冊有幾集193係越南周街溝女同個越南妹拍拖都好正好好笑，可以追埋

agent L 一入去即刻not secure

Tally

真係好好睇可以一次煲晒佢

Mike: 行入多少少啦
Agent L:唔係呀 有陣陰風搞唔掂呀

我其實幾鐘意佢每集個標題
每句都有聲

呢排我都煲緊

我都係

食虫最正

得兩輯，點會停唔到，兩下就睇晒啦，花jer又得罪咗mike導搞到佢唔再拍

青瓜俠

你可以睇返下自己拍既片

Mike: 唔係喎 你要行入啲喎
Agent L: 唔係呢 岩岩行入去有陣風吹過 好撚驚呀

Mike: 都要做嫁

Agent L: 痴線嫁你？

空手道真係唔係普通野
連個師傅都俾佢地打到流血

好糾結咁快睇完無貨睇
好想同佢哋講你地咁落力做節目
有人睇㗎

喺台灣個草地碌波波 一玩完即刻話好撚驚 跟住呃花姐話唔恐怖

Agent L: 屌
Mike: 做咩？
Agent L: 我feel到有嘢係後面篤我

淆到仆街

原本淨係識肥仔， 因為193 串完矮仔就follow 佢ig. 之後唔知邊度彈左花姐error 遊條片，一睇停唔到。 好撚好笑

唯快不破！！！！

嗰個好似唔係agentl

我都對佢改觀
本身睇樣真係好唔討好
初初唔熟Error 都係佢同沙律單嘢先識佢
所以好唔鍾意佢
但睇佢成日頂硬上 食魚眼 穿蜂衣
真係改觀

除左食辣
集集都好癲

由果度開始就笑到停唔到

見到193仲擘大口大嗌真係好驚

有冇人覺得error遊2無1咁好睇

第二季第一集： 其實咁快開第二季我係唔贊同嘅

導演有睇RICK & MORTY

犬鳴agent l喺出面 酒店agent l一入即刻淆底

其實Mike 先係最正個個

型能到

哭喪條女忍笑忍得好撚辛苦，肥仔又俾人cut鳩左鏡頭

Same
但重睇都係會睇到唔願瞓

一野！
轟落！
花姐到

犬嗚隧道佢比人推

唔怪得julia都話最鍾意係mike

屌佢啦，酒店果度哩埋嚇鳩人

我本身都覺得全民造星好on9
但係睇完 Error遊，笑到仆街
當時係咁鍾意保錡
真心希望佢要改下
Error一定要做宇宙天團

仲有訪問 av女優

佢一條友係出面企住等193同MIKE導, 勁勇

入到去隧道收到rockie講嘢果個係agent L黎

我本身望其他節目有佢 心諗咁撚樣衰 咩人
再加沙律單野ig鬧人
覺佢快收皮

今次睇完 真心改觀

希望你生性啦
又講咩好努力追夢 追到好窮
今次有機會咋 下次未必有
好彩佢之前種既努力 有成果 大家睇到
其實幾感動

可能係因為都係做返果d野，不過都係好笑既

agent L 真係每次都好大犧牲
佢都好鬼死好笑

有冇睇埋ERROR自救TV先

多謝清
我又有藉口睇多次

我愛導演Mike

以為佢哋會入埋去犬鳴村

自救我睇佢表演俾人搶咪果下真係好同情佢

花姐：流你老母
旁白：導演老豆真係姓劉 但阿媽唔係

我覺得2好笑啲 反而1有啲位少少悶

唔係封實哂想入都入唔到?

我反而覺得去台灣係最好睇

有其他路入去
日本啲YouTuber 有入過

SECURE

可能2花姐出鏡少左
好鍾意睇花姐啲反應

我都係，我睇緊第一季！笑到我肚痛

旁白君都係正
好少人讚
讚下佢先

個旁白講野又抵死 笑撚死我

有冇片睇下?
好想知村入邊係點

Btw 之前睇翻美女郊遊遊先知原來Agent L個 L係stand for Lui Yau(旅遊)

果套野保錡同193其實係最突出

係, 花姐一齊參與特別好笑

最撚勁係製作組
Av男女優都請到

肥仔大冒險佢地都仲有啲老尷 後期放番啲 識做綜藝好睇d

我覺得兩輯都100分

Dee哥對呢個身分好有執念
次次上綜藝都提呢個朵

由一開頭抗拒食蟲
去到最後肯生啪蜘蛛（唔知有冇夾定為節目效果所以扮肯生啪喇）
到柬埔寨去順攤咁食蟲
仲要讚好味

肥仔呀你識咗識尊重場合呀
等我cut咗你先

痴線bungee jump果度
保琦嚇到喊曬口標曬尿咁
反而花姐諗都唔諗
為左個節目一野跳落去
真係好玩得

都好過loop歡樂今宵

唔識野做咩咁自豪

真係玩到好痴線
雖然係好睇但係都心痛
搵命去搏
記得有問過佢地想唔想拍第三季
佢地話唔想 因為真係好辛苦
仲有 諗下第一、二季已經咁癲
如果第三季超越唔到
肯定會俾人話唔好睇

其實我覺得唔洗咁癲
睇佢地舒舒服服咁食下玩下
介紹下旅遊景點都已經好好睇

轟啊

之前未睇過, 單睇報導只係覺得佢好惡.
但原來佢真係好玩得同好好笑+ 好勇!
佢跳bungee jump個度明明好驚. 但為左節目效果+ 証明比阿仔睇,
唔駛人推自己一野跳落去我睇到叫出黎! 真心完全改觀+ 佩服佢.

但係申請唔到入生果市場

最感動係佢話 mirror同error一定要紅呀

睇到真係有啲眼濕濕

食魚眼好撚痴線

唔知有冇人同我一樣
好鍾意睇Error遊2 嗰堆唔知睇咗咩嘅MV

大丈夫~

那些年 大笨蛋！

真係因為呢error遊對保錡改觀
雪完出返黎好生性

睇完咪知好唔好睇囉

193：我哋已經紅咗啦 花姐

一聽到 我真係眼濕濕

睇果陣心諗做緊乜撚野
睇完就覺得好搞笑

其實係咪Mike導自己黎

仆街睇gif 都笑撚左

2個傷
1個踢傷師傅
1個打唔爛塊板

肥仔表示：

酒店嗰度Dee同花姐聽到有人嗌喎

我
維園呀伯已成error 的fans

我上次做人fans已經係big bang!

希望你地都做到宇宙第一天團！

真係好睇

同埋諗起個哭喪
雙重想笑

主題曲
殺死我的經理人

第二季有雞扒妹

呢隊嘢都癡撚線

又食蟲又食屎

生啤是無辜的

第一輯炸完，之後花姐問有無問過魯生架

真係CLS
仲要個順序啱啱好由弱到強, 獲獲新鮮獲獲甘

個剪輯仲要好頂癮
次次都介紹啲木板小朋友都打得爛

魯生好似講效果唔錯

所以第二輯炸隻再大d

無我哋error炸你 你viutv buddy邊有今日

好期待如果有第三季就炸高達級生bear

㩒咗啦 㩒咗啦 我㩒咗制啦

Viutv world個youtube channel可唔可以upload error遊2

係外國好想睇

一野 轟落 花姐到！
同Julia 都好正

花姐話幾鐘意Julia

Btw Mike 導/agent L/專員 成日做至佳第6 人

Rick and morty gag

重睇咗Error自救TV

就係隔離台唔敢炸自己隻吉祥物

仲要係咁loop個師父搬啲板出嚟

呢套有pk 架wo

我都睇到第二季
之前電視播我仲話on9仔先會睇 而家停唔到

最近都睇返晒兩季,
執番梘同肥仔扮pk講「我真係好嬲我自己」笑到hihi

viu travel個channel upload曬啦
快啲睇

瘋狂執番梘真係cls

堅毅之意志一嘢轟

。。。。
係upload上viutv travel㗎

快吞轟

193 最後有冇食屎

反而係佢同193完成到
雖然結局都係齊齊嘔

傷心太平洋

蒙眼跳囉
再中途打返個眼罩

生啤紅咗之後好搶手

依家儲5周年印花想換都換唔到

想要生啤燈

要裝返個vpn先睇工

非香港地區睇唔到

呢套2季都可以loop幾次
PK食魚眼個到真係癲撚到

好平啫

我睇到魯生話效果唔錯就覺得呢個台真係痴線

蜜蜂果到真係勁夠薑 十幾萬隻

測試專員都好撚癲

笑到痴線
係咁DA JO KU

cctvb班人夠膽炸tvbuddy應該第日就被炒

PK最出位 為咗紅都真係幾搏

有無得睇返魯生

隻抽

真係好正

但都係過唔到笨豬跳果關

佢啲MK性格真係好易中激將法
考有Feel對Jeremy玩冰水嗰度，Jeremy話要加冰，佢明明勁淆又要「一齊加驚你呀」咁

笑到仆街

明明好無喱頭

真係想知呢集最尾 4子係咪真係全裸同花姐浸溫泉

佢on9唔係扮

不過一team人有呢d on9係會有趣d

大冒險喺error個YouTube 度，嗰時係啱啱出道，建議睇咗肥仔大冒險先再睇error大冒險

error自救TV都好好睇

真係好好睇笑撚到仆街

嚴禁自肥

好鐘意error
夠哂on9 好正

youtube睇第一季成日都有d位無左聲

好後悔咁遲先識error

Zip衫

其實佢EQ真係好低
但係佢係error負責eq低嘅position就好正

畏高唔係話克服就克服到

如果有下輯 我估真係會比肥仔炸

Error x Mirror
講人話

曱甴個集，肥仔個驚樣好撚好笑

見PK流哂馬尿都戥佢慘既

PK喺error遊表現真係唔差
幾真幾搞笑

塊面紅到就嚟爆血管咁

快吞軍

小強果集笑到我痴左線

咁多個最搏就係佢

佢肯改改個mk性格 應該都翻到身

我一開頭以係着晒保護衣果d

點知原來係空裝

我過去一星期都loop左3次

唯快不破

浮潛個集last 笑到仆街
本身Dee冇得同條女潛已經好笑

Last 重要得Mike導可以同條女潛
Dee話：收錢嫁呢班人，搞亂晒

喺英國睇唔睇到？

冇
因為係花姐複述

佢地有套自救節目搵埋曾俊華都好正

Bomb .....花姐360度轉身落水

Bomb

所以本身佢已經令好多人改觀
係自己衝出嚟柒

犬鳴個part夜晚唔敢睇

viutv world youtube channel睇到error遊1同error 自救tv

error遊2要用vpn

啱啱睇返，笑到仆街

聽到日本人鐘意飲野笑左出黎

扑嘢聲

轟花姐上天笑到仆街

同你諗嘅一樣心諗都唔係咁得人驚啫 屌你點知乜都冇

唔係

條村唔係都市傳說黎㗎咩？

原來潛水牌係咁有用

真係好好睇

睇埋自救tv 同班大學生玩笑到仆街

你發現得太遲
而家Viu仲兩季放晒youtube任播
Error想唔爆紅都好難

第二季花姐彈起

我推介家多左個pet同異國風情遊
有double dee
仲有另一經典香港鳩流流

Poki蜂衣嗰到好撚型

Agent Lui Yau

Error遊2 入面有集係台灣哭喪 笑到我肚抽筋cls

笑到癲

佢哋麻目咗

生啤～～～～～

阿暉嚟

真Mike真係好正
btw睇完好想去佢地去過既地方玩

我幫你打飛機呀！

PK係做得幾好 估唔到咁博

睇住先

mike: 唯有繼續玩痴線野同亂洗公司budget啦ーー我地嘅編審KK係咁講嘅

KK:係咩

佢出場根本就用黎秒殺4子

腹肌+紋身 vs 肥肉

夠癲 夠好笑 爆撚哂粗夠真 呢個個節目 拍得住日本果d
絕對係香港史上最好睇既旅遊節目
隔離個老野台 永遠都拍唔到呢類型節目

Julia果集真公器私用

第一次睇到眼濕濕

好襟睇喎大把節目啦
click 入viutv

咁樣計六個 拉落去最少兩百幾三百個
我都廢事數哂落去

定你禁錯咗隔離台呀死老坑傾下計

肥仔潤滑劑上埋臉都無鏡頭

193先搞笑
未問就丁

分明撚你鳩佢

日頭都排第2！！

呢野真係笑撚到癲
花姐飛起嗰下

其實error 遊係咪真PK去南美既精神延續
Mike 好似其中一個大隻佬

Chok巴咁遲先黎依度

生啤

連尋日頒獎典禮都想睇到error 炸生啤我係咪有病

激流定咩個集 pk同dee嘈
跟手扮野hehe

同一crew人黎
都係花姐果班

你知唔知果陣睇完幾唔夠喉

快啲開season 3

唔係

我成日見到error同生啤一齊出場就諗生啤會唔會爆炸

果陣睇佢哋四條佬除衫買橙汁笑到死左
依家RPG又係

跟手去台灣 阿dee戴假髮再hehe

如果睇error自救一定要睇偶像的休假個集！！！
笑到癲

緬甸鬥獸棋

我已經諗到呢個遊戲嘅必勝方法

考有FEEL error成日出貓都好好笑
呢班人真係食腦

台灣麵入醫院果度笑死

太多mv ,鍾意睇佢地食野玩挑戰多d

支持何啟華一哥食腦

港男入贅手册 - 越南篇

我覺得係犬嗚同自殺森林

同埋溫泉執番梘果度

我反而覺得2好過1
多啲痴線野

佢抱住就死既193出黎有d感動

你係咪四十幾歲仲同人傾緊計

四條友反應都好快

第一條片 2021 嗰條隧道比人封埋
因為要興建水壩 犬鳴村大部分已被淹沒
但係仲有小部分廢墟 就係第二條片
咩入去條村會消失就係都市傳說

食辣面入醫院都好好笑

呢首好好聽好有意思

犬鳴果到真係cls
Mike導真係真男人 無野驚

dee哥好醒
休假個兩集真係笑到肚痛

好撚好笑
瞓前睇好正

其實潛陣水應該無事，但係咁衝出黎真係

好過某啲台有好多節目 但冇個見得人

電視播個陣有睇過1,2集，但冇睇曬
依家再睇笑到仆街，好耐冇綜藝節目可以令我睇到笑到gap gap聲
後悔電視播個陣冇mon實

上星期六我都一次過睇哂15集好正 真係停唔到坐到屎忽痛都要企係到睇

每個error post我都要講一次，一定要推到193打風去碼頭報新聞

佢一把年紀仲勇過error啲後生仔，真心佩服佢
笨豬跳、skydive個啲未睇到尾，以為佢唔會玩，最尾都跳咗落去，反而poki跳唔到
有幾集都feel到佢關心error，193同poki入自殺森林叫佢小心啲，因住跣，其實有啲窩心

訪問曾俊華個集好尷

由第一季睇到第二季總共睇左4次
都仲覺得好好笑

第一季有種尷尬感 四個冇咩熟
有啲item有為做而做feel
但第二季做熟咗真係好好笑
都睇得出花姐 error都好錫大家
第三季 唔該炸高達咁大嘅生啤 thanks Mike導

上星期星期六日睇曬第一季 依家睇緊第二季啦

陳志雲訪問花姐都幾好睇

但花姐話唔想同佢地四個再去旅行 可能因為製作組次次都諗到啲痴撚線既野要佢地玩

但成日出貓都輸
更好笑

走開啦
無你份呀 新丁

Me too
一睇就好開心

本身話買完先夾公仔 見到妹妹唔開心就即刻話而家啦

Error 流忍者果集個開場扮東邪西毒已經好好笑

下圖係乜片嚟㗎

睇完覺得保錡咪同一般人一樣
要串要威都有懦弱的時候
唔明罵佢嘅人有幾完美😂
想睇error多過mirror
Mirror睇到悶悶地
成日都係sell果套

VPN 幫到你

ERROR 金豬賀歲暨花姐巡遊

雖然唔like佢 但睇完error遊 作為一個男人 RESPECT

睇過error 遊就會對佢改觀
但無可否認佢近期真係唔係好掂

未試睇靈探節目睇到咁心寒 啲入住請敲門真係唔知點做落去
犬鳴隧道CLS

佢份工好辛苦
咩都要試先

起身冇耐

仲要公主抱

肥仔成個節目最多鏡頭嗰集係佢要返香港秘撈扮阿Tank
笑到仆街

花姐墾丁彈床嗰集都好好笑

我都睇到assignment劈埋一二邊，我都含緊，但仲未睇曬，真係好好睇

mv笑死痴線

偶像的休假嗰兩集好笑

Mike可唔可以做我男朋友

我今日第一次睇！笑到仆街

抬佢地兩個嗰個姿勢一樣

#83 有 link

係好好笑
最大反差，佢地飛到花姐喊

睇過2次同最近間唔中睇1，2part
你地d留言全部有聲／有畫面

pk同193去樹海先正 pk嚇撚到語無倫次

我男朋友話想試
成三文魚頭都係咁

係真係扑野果d聲，唔係做愛

等error同mike導新節目

肥仔同保錡唱大懶堂跳羅志祥光速屌西舞個集都好好笑error 最好笑頭3位

其實Viu都仲有好多嘢好睇
遠嘅有衝三小
衝三小又係啲無喱頭鳩噏節目，都好睇
之後近嘅有膠戰同美女郊遊遊
美女郊遊遊又好睇，都係Error遊團隊做
膠戰就玩遊戲，呀正好好笑
空肚講宵夜都好睇

mike導話因為佢乜都驚所以要比佢試

呀Mike係aerobic定Linda?

學完做忍者 半夜入花姐房先好笑

Linda係阿包
阿mike仲係PA應該負責係幕後試食蟲

偶像的休假dee gor真係智力帝

係東南亞fans面前唱404

靈魂人物係自肥嘅Mike導
無佢嘅error自救無咁好睇

Error 遊2播完食辣麵
我去台灣試食咗 唔敢試超級辣
但大辣接受到 其實好食

自肥可恥

Error

啱啱一口氣睇完兩個season而家又由season1再loop過

Agent L都係咁講

阿包係大隻佬喎

Mike 導係咪扯緊旗
又用袋又用手想遮住

果間野好撚出名
Youtuber 食親都嘔

Linda係大隻佬個名

定咗日期?

有條片有埋前面講嘢

正常男人反應

Linda係阿濟
即係error經理人喎

題外話 阿濟練緊lady killa
笑到我仆街 睇肥仔story

193:唔好，公司show錢好少

Julia 撳掣D理由其實又幾有道理

其實pk啲綜藝感真係幾勁

阿濟係error第五人
之前比人抄牌

導演好大隻

我印象中Linda係阿包
阿濟係另一個大隻佬

阿包一定係大隻佬

好羨慕班觀眾 超近距離接觸

睇193以前啲live話阿濟就係linda

真 阿濟真係好正
表白阿濟 練舞加油

呢條真係毛管凍

一樣

真。

真 2日睇晒
Error要紅呀

紅咗啦花姐 你個信念強到全宇宙都聽到呀

遠嘅仲有真pk
都係花姐團隊

打空手道果到真係笑撚死

睇完第一集 感覺冇error 遊咁正

娛樂風雲 好唔好睇???

空手道果到真係笑唔停
屌你mike導係咁loop個師傅拎住疊木同瓦個part

5月3 11點！

直程我睇節目都聽到wor
其實我覺得係mike導佢地玩野
係背後播d聲出黎

太長唔係集集好睇，冇嘢做可以開住黎hea

見到齊4子又有jace

阿包係紅色面具最肥果個
最後一集比火火除面罩

衝三小喺開台初期同真 • PK都真係每週心靈支柱
可惜冇得繼續了

我炒撚晒你班仆街呀

要on9上黎其實係最好笑果個

阿釘同班friend有個youtube channel
不過片唔多

係堅正，好睇過考有feel 就真

我都好似聽到D聲
但事後mike導佢哋又發哂誓話唔係佢哋玩嘢咁
搞到我勁心寒差D訓唔著

肥仔︰膊頭彎腰

考有feel完全係error用茅招carry全個節目

對不起標籤你
強尼 扮基同扮女人 兩集好撚神

ig live 係邊個account 有齊？

我反而覺得error 係要自己內部鬥茅先好笑
對唔茅嗰陣嘅mirror 出茅招會有少少躁

係咪做完P牌陳嘉倩就做依套

唔同類型
好難咁比較

Error自己個youtube account

可能係？ 仲有兩個星期

強烈要求開拍第三集

我要睇保錡跳bungee jump

鐘意Error 仲可以睇埋佢地talk show

同埋佢地本身YouTube Channel 都好多搞笑野睇

另外鐘意Mike 導佢地團隊可以睇 美女郊遊遊

又青水健又Julia , 又個個泳池。 tvb 一世都唔會夠膽拍。 佢明明嘟晒d粗口都聽到聲😂

係呀屌笑到斷氣
探靈真係幾驚
入面真係有人照出嚟？？

193 : 呀花，你生到咁鬼大隻呢，你屋企人好辛苦㗎，知唔知呀。
花姐真心嬲左😂

佢一開始叫阿花，花姐係有俾反應

係！！！好撚好笑，一個空手道，兩個都要比人枱走
拍到入廠真係好好笑

SE7EN都唔錯

Error自救tv都好好笑

ERROR要紅呀！！

佢之後講返話似兩三隻發光嘅眼多過似人照入去

睇error遊對保奇改觀 最放得開玩係佢 個肥仔最撚廢

好多幕都好好笑

食暴龍，
清水健餵食屎，
肥仔扭計講: 我要食新鮮啲我要食新鮮啲做間場

好撚恐怖
嗰晚睇完開哂成屋燈先敢刷牙
其實條村仲有冇人住，如果有人住嗰度咪近親繁殖

彈起花姐最好笑

193先係最廢乸型33

記得恐怖在線有打過比193

紅左啦

痴線佬193

Dee同193最後用條帶嚟撚保錡塊面

保奇 真係好頭入節目上

真pk trip 瞓緊覺畀火火剃頭

就咁睇都覺得會腥到嘔

下 193比成桶曱甴躝好癲wo 食難食野又唔會好似肥仔咁食一啖就嘔返出黎

193:唔好呀，呢間公司痴線架，真係會叫我去架

又要哭喪

花姐會飛最好笑, 但好慘, 同埋花姐真係好為佢地, 自己拋埋個身出黎玩, 同埋第一季跳落去之前話要mirror同error紅都好正

次次同一堆人玩同一堆遊戲
無error個節目真係死得

花姐話頭，error 遊搞到佢哋個個痴咗線，老鼠都覺得好食

衝三小真係好睇到仆街
三條友都好撚9

193唔廢

乸型但綜藝感最強
肥仔唔驚反而冇咩睇

我要做忍者啊

我得閒就翻睇，一定過左十次🤣🤣🤣

佢要搶鏡🙈🙈

唔係啦，mike 都講幾次希望公司唔好開s3
講真，邊有咁多痴線諗頭
s2 其實都係重複食核突野，玩極限嘢呢個套路，不過四子玩得越嚟越放所以先好笑
再第三季嘅，四子真係用生命值硬接ga la

肥仔負責嘔

其實幕後配合埋真係好正，專員走左出agent l都唔錯

自肥梗得🤣🤣🤣🤣

睇哂Error遊1 2同自救TV宜家冇嘢好睇
佢地4個真係好正，好有綜藝效果
希望PK生生性性，知錯能改，唔好浪費咗以往嘅努力，比Error可以合體出返嚟出show喇

有得罪咩？
另外仲有大海男兒，美女郊遊遊都好正

係佢嚟

花姐：流你老味呀？！
旁白︰導演爸爸真係姓劉，不過媽媽就唔係

自肥導演🤣🤣🤣

我睇個mon 都覺得驚
係現場應該好震撼

1仲要包裝兩代人嘅溝通，2就直接開波，無包袱仲正

一嘢炸到花姐上棵樹道

你講咩啊肥仔

唔係啊花姐佢叫我講㗎

啱啱睇完第二季，我覺得睇番成段對話，花姐唔係唔想同error 再合作，而係佢都驚再一季會更痴線

其實諗落，佢好似都無同mirror 出埠，反而同error 出左兩季五個地方，都唔係唔重視error

再者最後嗰集講如果mike 真係要error 三子生呑蜘就真係會炒mike，我覺得嗰吓都睇到花姐唔係唔理佢四個

就係花jer得罪咗mike所以佢咪係咁放風話唔拍囉，都係d下台階俾花jer姐，講真作為一個導演點會咁易無橋，唔通拍兩輯就江郎才盡退休咩

跌毛巾最癲

無得唔係吧，你見佢哋遮住唔比花姐直接望到

花姐係咁話193係乸型仲有集話隻河馬叫阿花串到花姐嬲嬲地

捉你跳笨豬跳

未遲

改唔好，練好啲eq就得

越睇越鐘意佢地四個 希望pk可以生性做人唔好辜負一路比機會佢既花姐仲有另外三個成員

你漏左玩死啲主持🤣🤣🤣

Push

根本就係同一團隊🤣🤣，mike唔係，佢無出鏡

可摸耳唔好再用emoji 連登有好多icon可以用架

193成日比另外3個笑唱歌跳舞都唔得 係咪全民造星表現都冇咁好個啲嚟

我都一樣

推到爆紅就會拍架啦🤣🤣🤣🤣

你睇過佢啲表演未
睇完就知佢咩料

erro r就係夠貼地先好睇

193: 炸到花姐上太空

花姐玩火箭炮果下好型 用公司經費自肥可恥呀阿mike

dee： 頂你個位？即係監製？好大家收工

自救TV

人生有好多哲學問題

邊度搵得返嚟睇
youtube有？

大隻佬有三個，第一個係大隻佬（阿包），linda（阿濟），另一個就唔知

我又要射RPG

認同 真係好好睇

食蟲系偶像

咁大個仔咁無睇過咁癲嘅藝人 佩服

對唔住大佬

原來係呢段 唔該巴打

你好呢度係連登，連登有好多icon可以用

大家鐘意既不妨follow Error IG同Youtube啊
ERROR IG+YT

193

阿DEE

肥仔

保錡

請大家支持埋佢地首新歌
《I Promise》

我係絲

做你個位？監製？好，今日收工！

你諗下喎，我彈100次你仲大鑊喎
行100級再跳落去

駁唔到

點解導演唔出樣

Mike導

你睇完先講啦

有冇人可以話我知佢哋扮緊邊單
我睇唔明

全民造星囉。。
阿tank離隊

得罪咗啲咩

第一次睇我都唔知做緊乜
有睇過全民造星1先笑得出
細畫面係全民造星真實事件
因為肥仔要秘撈拍唔到ERROR遊
所以扮阿Tank咁樣交待返
全部人都扮得勁似
笑死

想問下係第幾集呀？

第一輯果陣花jer係咁屌9佢拍d idea完全唔得仲要係鏡頭前屌出晒街個隻，講到佢d idea係低能兒得佢自己以為好好笑，以後唔會用佢，仲要講到話自己先係話事果個，一定唔會cut呢段特登要屌佢呢段出街，點知出街之後觀眾受落覺得好睇，第二輯花jer先死死氣話原來觀眾係受呢d, sor9咁

第二集 你可以一路睇落去 全部都好正
自救tv唔同error遊唔同嘅係 呢套野除左搞笑 仲有啲感動位 睇到佢地慢慢成長
193學識跳舞 dee第一套自編自導自演嘅MV 肥仔拍動作片 pk作歌 仲有4子幫人求婚 全部都好好睇

PR po

想講第二季第10集係台灣果集尾段
佢地係花車唱「光輝歲月」真係睇到起雞皮
d字幕係有d花思
不過其實集集都好正
ERROR，我愛你地呀！

Hi cctvb廢老台打手

還我保錡還我保錡還我保錡

其實本身喺雪地唔知做咩咁嗰段我都幾認同花姐，笑唔出
最後出到嚟好睇在花姐同Mike導嘈嗰part

P牌學乜人用不推文

其實又係，未睇第二輯，第一輯全部都好好笑，包括炸生啤，之後被花姐屌
但除咗雪山個集，佢屌到出面，其實我覺得佢又冇講錯，個集真係冇咁好笑，單憑個專員嘅話

呢d就係人格，識唔識做人既分別，一個好既大佬絕對唔會亦都唔應該係人哋面前，甚至大眾公開高調咁鬧自己既人，做得幾錯都好都應該私下鬧／教，咁樣公開落人面絕對唔會得到人心，個情況就類似摩佬近幾年咁，自己人做錯你唔攬仲要公開屌，遲早反面

空手道嗰part笑到

好睇 支持

真睇左三十年獎門人

好好聽

之前大海男兒應該都搵error拍啦
為左sell隊垃圾嘥左個節目

咁又唔好咁講 睇翻果集 花姐話Mike導果段就咁睇應該已經cut左機先話佢 係Mike導將呢段花姐鬧佢嘅呢段cut埋落去令到段片有翻啲野睇

翻睇咗一次
笑到仆街

是咪話有julia同清水健？
係邊集有冇link

花姐得罪Mike?

清水健應該係s1 last一集
Julia嗰集好似title有講AV

Youtube有
但去ViuTV app睇可以做打手推起ranking

睇完可以睇下異國風情畫EP10-Error遊台灣
有講返餐懷石料理唔好食

我喺英國

VPN啦

Agent L叫咩名？

Youtube有限區咩？
VPN啦

睇哂啦 好空虛

過黎英國嗰陣部an機轉左英國a/c d/l唔到個app

我記得仲有一個係試都冇試就話Secured

老老實實，質素同Do姐農夫去旅行差唔多姐

Do姐有無跳bunjee jump 食蟲同探靈？

其實冇 先唔理花姐係Mike上司 照常理都係Mike得罪花姐 唔會係花姐得罪Mike
同埋就算花姐鬧Mike果度都係第一季嘅事 開到第二季 睇埋佢地兩個啲互動 有講有笑就知佢地其實冇野

笑到喊。。cls

2個都畀人抬走 廢到笑

醫生

Pk 做得好核突

其實我估男優易約過女優好多
價錢同時間上男優應該低d production cost．

好撚好睇 Viutv 真喺要搵Mirror 拍多啲呢類痴線嘢。

仲有男士脫毛廣告，LaserKoo、20Laser 都應該搵佢哋拍廣告做五隻白虎

呢啲咪真係後生仔偶像囉

我都覺花姐得罪mike呢個term有啲怪怪地

Error呀ching

Sor，打錯咗

同藍絲家姐食飯一定開住Error流忍者比佢睇
無諗過佢笑得仲大聲過我
何啟華一哥好掂

利申 慢慢教化 先唔講政治 我係到就一定要佢睇viutv

想講 mike導真心正
佢唔靚仔
但佢好有才華
我好buy

講啲咩

其實大家都幾cls, 呢個星期開咗n個error posts, 都繼續推緊

所以話Error遊真係花姐監真pk嘅報應

193扮Jeremy扮得勁似

睇緊 笑到我死

好想知個師傅諗乜
好哋哋拍個節目做兩個簡單動作
一個揸流灘一啲力都無
一個踢爆咗自己
一個自己拗柴
一個爆江

Mike導有講返話 好唔好睇係由觀眾去決定
花姐後尾有講返話其實係咪佢自己放得未夠開，唔放心俾哂Mike導，有反思過
成集最後都有講返個節目嘅目的，就係上一輩同呢一代之間嘅交流，又講得幾好
同埋佢哋成team都自己人嚟又係Mike導自己剪落去俾人睇，佢係覺得冇臉就唔會剪落去
同埋花姐份人係咁 我哋同Mike導都知

我都係
成家食飯youtube開黎到
笑到痴線
（岩岩冚到av個集）

佢入到40強係神跡嚟

佢地肯炸吉祥物咩

記唔記得邊集？

彈花姐嗰集變咗ERROR懦夫忍者

公道講
Do姐去旅行都好笑
但係係因為啲人腳配搭
唔係嘅話都係好撚老土

邊個喺你經理人？

其實話出邊有人照佢地係咪agent L黎

咁撚厚格都知佢唔靚仔？

講真 超過10年無睇過香港任何電視節目
所以搵到d野可以笑笑笑乜都唔理真係好好

error大冒險一開始入戲肉就冇左
好想知邊個係兇手同埋姜b 變咗咩呀頂

笑撚死我

Alfred

仲要呀tank都有客串返
笑死

仲要無夾過
四個都出事

網頁版
可以睇？
(VPN?)

Mirror Error 你地一定要紅啊

睇返d舊片都好笑
#83

193 ig live 和介紹 fashion

點解重播同一集？...

食蟲同四眼爬爬真係睇到我都想嘔
重有生魚眼 🤮

花式彈起花姐

支持 Mirror Error !!!

如果 Error 再開 show 都會買飛睇
(希望買到)

之前33話今年想再搞
一定買飛

之前係 不過而家poki雪咗
開嘅機會好細

193單人去隧道同玩曱甴好癲

發覺花姐同catgirl 都幾似樣

想講我停唔撚到

岩岩睇到佢做歌個集
真心欣賞佢
希望佢快d出番黎

我都係
但聽日仲要番工

咁早抖啦

四歸一 超高質最究極

根本係佢自己想玩

佢淆底個樣好好笑

花姐話去啲靚靚旅行只會同mirror 去

我都好想睇佢地去啲普通旅行 淨係佢地幾個9up已經好搞笑